★"唧車游B" 裙仔look 曝光！

雖說行行出狀元，但總不會有女仔想加入運輸業做跟車送貨，30歲的朱芊佩（小朱）8年前開始做超市拆貨，一年多前開始做跟車送貨，女仔人家，仲要跟5噸半貨車送糧油雜貨。小朱道出入行經過：「入行之前做過很多工作，寫字樓、酒店及餐廳，清潔也做過，做過很多行也發現自己不太適合，所以份份做唔長。嘗試過那麼多行，始終覺得做運輸最開心。自由自在一點，沒有那麼多是非。人工也不俗，可以養得起自己。」據知運輸跟車，人工一般只有萬三四元，送糧油雜貨辛苦啲會多三四千，每日不定時工作，有時返足十幾粒鐘，日日睇order做人，送貨點有時多到20至30個。有樣有身材的她，真的沒有想過可以搵得更多嗎？她展現出投入運輸業的決心，「有呀，我都知道搬貨不可以搬一世，所以我有打算考車牌，考過一次不過不合格。我想考多一些牌揸大車，16噸或24噸可以賺多一點。」

跟小朱開工大半日不停擔擔抬抬，看見她的努力和汗水，如果我是阿媽，不禁心酸，「暫時還頂得住，心態多數是當做運動般鍛鍊。做這一行，多單時需要節奏快，心理壓力比身理壓力更大。趕時間跑地方，有時客會追貨，老闆又會追。」拍攝當天，運輸車隊有一部車臨時請假，所以小朱所跟的貨車突然要加單，老闆兼貨車司機輝哥二話不說掉低小朱，要求她自行推車仔送貨到香港仔三個落貨點，當中包括南灣酒店及深灣遊艇會，輝哥就要趕去下一個落貨區。我們一聽見，立刻已聯想到南灣深灣兩條大斜路，兩個點還要天各一方，於攝氏36度高溫之下，我腦海只有一句「點送呀？」小朱解釋：「沒有辦法，都要送。平日未必要走那麼多路，只是今日有同事病了，加了單，不夠時間。」
隨時推住堆貨跑山，那種苦，需要的那種耐力，堅持總要有一點理由吧。她自信地表示：「於運輸界我得到肯定和尊重，現在一邊賺錢一邊操練幾好呀，尊重來自很多街坊、同行和客人。他們會說『佩服呀，可以捱那麼久。』」去到一些餐廳，收貨負責人讚她有型，小朱不禁會心微笑。不過老闆輝哥似乎有另一個看法，認為她捱得到的原因是她的性格不想輸給男人，「她的性格男仔頭，經常說他們做到，我都做到。」輝哥讚小朱工作勤力有交帶，又極少請假，即使老婆咋型，自言也找不到理由辭退小朱。「我當她是男員工一樣，我沒有遷就她，開工無得就，否則很難收工。有沒有鬧她？當然有啦，手腳慢一點都鬧。」面對出晒名粗豪的運輸界男人，小朱難免有時會覺得委屈，但總比坐在寫字樓好，「他們有時說話是比較直接，但我一向覺得人直接一點比較好，有話直說時，甚麼都開心見成說。最怕是可能表面上無事，但背後說你壞話，那些暗箭更難防。」
認為女人做呢這一行，爆發力及耐力始終不及男生，全身更多了不少疤痕，但有時也會有一些着數，「有些客人見我是女仔會幫下手，不過性別只是其次，最重要是對人的態度，你要尊重人，別人才會尊重你。」對了她大半天，小朱確實對身邊所有人客客氣氣、怕怕羞羞，粗獷形象背後予人感覺是乖乖女。這個乖乖女於工作背後的確展現女生的一面，「我性格比較爽直，也不完全是男仔頭，放假有時行街shopping會似返女仔，男仔應該不喜歡行街，我會着裙㗎。我覺得出街不要畀人當怪獸望便可，不知道這算不算是貪靚呢？」我覺得女仔置身在這一行就是怪獸，「他們看多兩眼就不會驚訝，就會讚我好本事。」即是說到幾自在，男朋友會點睇才是重點，「他們不喜歡，不過我現在沒有男朋友，我應該說我要找的人不應該介意我做這一行。我覺得在這一行，就是我享受的事。」

[

插插插

報得多就煩架啦

點解生果報去到2018年都仲可以360P？

app

Code呢

樣正, 但把聲成個新移民呀嬸咁

想奶格肋底

鼻形唔夠游b靚

運動型女仔殺晒啦
唔好忘記游b手腳唔協調

Code

游b鼻

鼻唔係一切
坦白講芊芊吸引好多

好似以前個女騎師，同馬仔拍戲個個

腦魔d cap圖係幾掂的

X10

拆完櫃成身汗
埋去奶

可惜

個大脾做乜事

die soon

你擺明有心醜化游b

你識咩丫

巨乳will die soon

老貓love this
Post this =happy

2&5 is your favourite
Post for u

做le行唔洗仲想白滑美腿呀嘛

Why石丸仲未到？
殺緊蘋果班人？

似

咁都吹奏

見過佢真人 好正

無腳睇

X2

耀揚哥

巨浪 捲起朱芊佩

跟車羅拉
個名好撚型

Don't make stupid people famous

游b而家撈緊咩1

依張型到冇野好講
好想同佢磨豆腐

撈味好重
把聲真係好撚man
佢做TB一家溝死女

好想佢做我老婆

痴線
似到

笑撚死

Lm

冇男朋友

好型，好想佢戴碌假鳩插我

好型，唔係講笑

遲下只要係女人都係游B

全球 游b化 不是夢

好似係保險

明明叫跟車蘿拉，游乜B

以前因爲佢似游b 才吸引人報導

除咗係女人，邊忽似? 老貓咪9up

腦魔is on9

同佢嘈個時。
比佢打撚死 不了

又游B

似 theresa

老貓

Kill u later

real游b come

石丸準備上門

游b is watching u

巨乳first

石丸嚟嘅

Lm at your post

石丸扮

個閪會唔會勁緊

把聲好嘔心，幻想唔到屌緊佢呻吟係咩聲

真身